［暗黑兵法］如何對付偽黃商店

見到有唔少人對於偽黃/轉黃都有唔少意見，最主流嘅做法係接納佢地投誠，以壯大黃色經濟圈，不過以幫襯真黃店優先

好可惜別個睇落合理嘅應對其實自相矛盾，你標籤間鋪係中途轉黃/有爭議，就係要話比唔知情嘅手足知佢地咩料，等佢地再諗諗係咪要幫襯，試問有幾多人知道左係間有爭議嘅商店仲會優先懲罰？

一般偽黃/中立/有爭議嘅舖頭都有一個共通點，佢係為過抗爭者發聲，但一定無廣泛咁係藍絲社區傳播（例子：敍福樓），咁就可以以一個相對底嘅代價，得到黃藍兩邊顧客嘅支持

要對付呢啲商舖，唔需要爭論要唔要幫襯救亡，只要將佢地嘅「善行」以各仲方式係藍絲社區宣傳，令藍絲都知有呢間黃店存在，到時偽黃只有變真黃唯一出路